天使牌/塔羅牌占卜

天使牌/塔羅牌占卜

請留意以下事項：
- 誠心，占卜是為您困惑的問題尋求解決方向，最好能夠問清楚特定的範圍，以便清楚解答您的疑問。
（例如：現在我的工作前景如何？）
- 執念，占卜是為您提供人生地圖指引方向，您執著的應是人生而不是占卜的答案是與非。

呢個占卜係免費，但同時希望您可以like ig page同得閒dm我update吓您嘅近況/事情後續發展，作為能量交換。

聯絡方法
ig: gratus_orcale

有問題即管喺ig dm我，希望可以幫到大家。

由於答問題需時，回覆會因應時間先後次序，煩請大家耐心等候，謝謝！

哥士的 PM左,希望樓主能夠幫忙

好呀～ 多謝你信任先！

ig pm左

無問題～ 多謝你信任

唔好意思 因為問問題嘅人比較多，各位可能需要俾多少少時間我，多謝大家支持同信任

感謝你回應,我要無視個問題先,唔好咁多心理壓力

因為能量交換嘅關係，介唔介意like ig page同dm msg我？

希望可以幫到你啦～ 得閒再問過同update吓我後續發展

Dm咗like咗你都覆咗了
唔該你阿

哈哈！咁就好，希望可以幫到你啦～ 得閒再問過同update吓我後續發展

唔好意思呀
因為問問題嘅人好多，占卜師比較忙，覆嘅時間比較耐，但佢一定會回覆你～ 多謝你嘅信任

名：CS
想問同男朋友感情跟住落去會點

因為能量交換嘅關係，介唔介意like ig page同dm msg？

已like + dm
啱啱再yo多你一次～